［集中］不如講返聽日先 唔好講民陣住

6月14日行動！聽朝7點！立法會！

推

push

唔係講左唔開會咩
照standby?

個問題就喺呢度
而家好似無咗件事
所以先要講清楚

共狗係信唔過

要抖下先

人地開會， 我地先返工

人地休息我地都返工

攰撚死人咩

反正星期日又有嘉年華

聚人都聚唔到

仲點開Party

其實開都唔夠時間三讀

除非夾硬唔理議事規則

Standby定穩陣，驚佢隨時又話開會

休息下先好喎 星期日 星期一都仲好需要大家

我都明
但係都未有共識
我怕到時啲人去咗但係又太少人